現在有數百萬渴望成為貧困學生導師的年輕大學畢業生，他們會抓住這個機會為世界帶來改變——特別是如果他們能從工作中獲得報酬的話。 美國學生在大流行期間需要幫助，而英國的輔導項目可能是一個典範 
 尤其是戈德堡，他意識到，在他的非營利組織促成的每一次探訪和輔導貧困兒童的過程中，他在個人和專業水平上都有所成長。 Reggie Fils-Aimé退休後幫助貧困青年|Elise Favis | 2021年1月7日|華盛頓郵報 
 他還聯合創立了一家名為林肯山關愛(Lincoln Hills Cares)的非營利組織，為科羅拉多州的貧困青年提供戶外活動機會。 一筆不正當的交易幫助他成為了億萬富翁。 直到現在，這種做法還是有效的。 2020年11月9日，《華盛頓郵報》 
 氣候正義是承認氣候變化對弱勢群體的社會、經濟和公共衛生產生負面影響的一個術語和運動。 環境報道:Gómez和雅各布斯關於綠色新政，氣候不公正和更多|麥肯齊·埃爾默| 2020年10月12日|聖地亞哥之聲 
 該機構將向互聯網服務提供商發放200億美元，以連接農村和貧困地區的客戶。 伊隆·馬斯克的SpaceX互聯網服務Starlink正式公佈下載速度 
 路易莎還花了很多時間為南非荒涼的庫爾蘭村的貧困兒童提供食物。 這些同時代的女性並不害怕弗吉尼亞·伍爾夫|路易莎·特雷格| 2014年11月20日|每日野獸 
 我親眼目睹了毒品的使用和濫用對弱勢群體造成的影響。 華盛頓大麻合法化，國會能嗨到哪去? Abby Haglage | 2014年11月5日 
 但我記得第一次是在蘇塞克斯貧困猶太兒童營。 梅爾·布魯克斯在1975年的《花花公子》採訪中總是風趣而睿智 
 為剛果貧困的黑猩猩募捐。 大學錄取的荒謬謊言|Megan McArdle | 2013年4月1日|DAILY BEAST 
 一份新的報告顯示，那些每天早上能在學校吃東西的貧困兒童在學習上表現更好，甚至在學習後也表現更好。 研究表明學校早餐可以提高孩子的畢業率伊莉莎·夏皮羅，2013年3月3日 
 我從未見過男爵，但我想讓公眾知道他為弱勢群體做了多麼偉大的工作。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 你還記得1949年你是俄亥俄州哥倫布市一個貧困兒童俱樂部的領袖和顧問嗎? 沃倫委員會(26卷9):聽證會第九卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會 
 就像你描述的那樣，一群貧困兒童。 沃倫委員會(26卷9):聽證會第九卷(15卷)|總統的刺殺肯尼迪總統委員會 
 粗魯的祖先最初並沒有被認為是弱勢群體。 《寫在鄉村教堂院子裡的輓歌》(1751年)和《伊頓公學手稿》|托馬斯·格雷 
 有一天，他去北部為貧困兒童郊遊，第一次去釣魚。 成功故事|羅伯特·特納